（有圖）點解啲女咁鍾意着瑜伽褲？

我有個女仔朋友
每次同佢出街嘅時候，
佢都會着瑜伽褲。
無論係普通行街睇戲抑或去野餐，
上身點變下身都一定係瑜伽褲。

雖然可以成日J佢patpat，
但係有冇巴絲打可以解釋吓
點解你哋咁鍾意着瑜伽褲？

圖：

夠flexible, 著得舒服
(雖然唔排除都有show身材呢個原因)

推

唔會好緊咩？